(有圖) 港男打車輪！！！！！！！

點知係港男

好想打埋一份

推

笑左

正皮

你係未漏左個"單"字